The Cranberries個主音死左

得46歲

咁突然

Rip

抄黃非唱腔果個?

RIP

Dolores? RIP

回樓上 好似係王菲抄佢

WTF

佢把聲真係好好j...前日仲聽緊首dying in the sun

認真？

乜撚野話？

唔撚係嘛